早排屎忽痕禁左套aria出黎睇

已經唔想再睇依家果d難民番

每首主題曲都好好聽

シンフォニ同夏待ち好正

白色貓貓社長首歌舞最正，黑色大貓都好型棍

神作冇得比

真 覺得已經係天花板

神作番
宜家果D

雖然藍海少女都係同一個作者 畫風仲要近咁多 但係已經治癒唔到我 點解要比我睇到D咁好睇既動畫

水星領航員

係

第1季D音樂真係正到
真係明白愛衣點解想做聲優

臨瞓睇一流
d bgm催眠到

講治癒到依架依然冇人挑得贏牧野由依
同呢套動畫真係夾到冇得再夾

屋企齊漫畫

齊埋完全版

雖然好窮 但係岩岩都訂左完全版g持下老師

算唔算唯一一套用催眠形容係褒義嘅動畫